Android創始人推出新手機 有幾把炮？ (05:35)

手機背後有一個磁性連接口，能夠接合不同的手機模組，包括360度相機。

【東網專訊】由智能手機作業系統Android創始人Andy Rubin帶領的科技公司Essential周二披露了首款推出的新手機，名為PH-1。這款手機引入了一些有趣的功能，顯然要與兩大龍頭Apple及Samsung一較高下。

從本文附圖可見，該手機的邊框幼細，令手機螢幕更大。而更值得留意的是，手機背後有一個磁性連接口，能夠接合不同的手機模組，其中包括訂購手機時附送的360度相機。

價格方面，預訂價格為749美元(約6,441港元)，附送360度相機及128GB內置容量；淨機預訂價格則為699美元(約5,452港元)。不過，目前只接受美國預訂，尚未披露國際預訂安排。

硬件配置方面，手機內置容量為128GB，並配備4GB記憶體及高通Snapdragon 835處理器。螢幕為5.7吋，比iPhone 7 Plus的5.5吋大一點；後置鏡頭1,300萬像素，前置鏡頭則為800萬像素，均支援4K影片拍攝。

手機外殼材料為鈦(titanium)和陶瓷，提供4款顏色：亮黑、啞灰、純白和青銅綠色。

System呢 都係android

LG算唔算證實咗模組化係會仆直

Moto Z?

冇3.5mm jack

LG用開關扣 難開難拆
用強磁石扣 合理啲

個樣都幾似小米mix

狗屎垃圾都出到手機

都係android

屌螢幕個個前鏡頭做乜鳩
家燕姐？

好似不錯，比狗屎三星節磨左三四年可以考慮下

我覺得moto z設計得幾好

It's called Ambient OS

都幾靚仔
iphone 8都係咁既樣?

限制咗個設計 依家moto d機部部都一撚樣

係z系列一樣姐 個mod限左個size同形狀
其他系列同z系列都唔同

條友係咪走左去小米 之後又走埋嗰個？

嗰個係 Hugo Barra

係，所以我用緊
暫時玩緊電模組